[ios/an] Kairosoft 系列討論區

歡迎討論

有冇巴打有玩pocket league story?

開羅game真係一流
Kill time又好、享受育成又好、懷舊珍惜下佢格仔人都好、好似舊時玩wining3 果啲feel

利申：全部玩晒已爆、最快果隻7年完、不過全部係An機玩、Iphone未玩

建議上手：足球1 》冒險村》溫泉
必玩系列：冒險村、跑馬仔、合戰
最過癮唔知大家有冇玩過、有隻似外傳唔多入流、叫壽司開頭嘅、經營壽司店、仲要有全日本大賽咁。都好正
另外較新嘅都要日本ac、連線同日本仔玩、都幾麻煩、例如第一款海盜、到戰隊等等、變到半單機、又要課、好似無乜癮。

但開羅、真係值得推介 [/quote]

隻隻都玩齊，坐喺到玩5個鐘都唔攰

正

An最新隻牧場好唔好玩? 再之前隻進行曲我覺得一般般

Game Dev Story

lm

得好少有繁體.得日文好難玩

減左價 已down
牧場得日文

差唔多全部都有玩

呢隻同 animate
全部變做AV公司

school girl + mini skirt = 放學後JK
love + Bus = 痴漢バス

animate 仲可以create 主角
個陣瘋狂整麻倉優 草莓奶

牧場正喎 等漢化

以前真係好鐘意 依家啲新game玩一日已經悶

呢隻進行曲好唔好玩?
上youtube 睇大陣好似好悶
淨係係咁操條女能力值
$38 唔係幾想比

其實開羅係得幾類
開店賣野一類,玩過一隻其他都係悶,相性乜乜乜,隻隻一樣
食物一類,同上
運動(踢波,馬,賽車) 算係耐玩同有趣
遊戲發展/漫畫/動畫/一本道 改左個主題,玩得多都悶
大海賊開頭都幾好玩,後期要轉30次一隻人
引繼又要勁多金先買得返,都ON99
飛機唔吸引,玩左兩玩冇玩
英雄同上
免費課金類都係唔好玩

岩岩睇有殘中
買左

玩過最好玩係拉麵

進行曲同遊戲發展國玩法差唔多
發挖人,訓練佢
能力到上限,賺錢>引退

有隻好似 冒險島. POKEMON 玩法, 幾好玩, 已爆機.

溫泉後期放棄 好悶.
火車月台都係一般,
郵輪幾好玩
遊戲開發必玩.

課金果種, 全部都失平衡. 唔掂.

Agger

Lite版有咩大分別？

kairosoft games save 跟機唔係 server
敗筆

最好玩係遊輪同足球
遊輪玩到停唔到
足球睇住自己隊野暴力拉跌曬對面D人好正